男裝闊腳褲一問

巴打們知唔知香港邊度有呢種闊身褲賣?
行過尖沙咀GU, workware兩間但個款唔啱口味

MK大把

留名

有人上黎問都等於啲闊褲收得返入櫃

好柒

Beams?

唔好啦咁

Studious

Old soil
Hide and seek

Thanks 巴打們

闊腳褲要點襯先好睇

襯板鞋啦

諗住入涼鞋不過板鞋都唔錯

咁件衫呢
好似上身唔可以太鬆 又唔可以太長
但太緊又唔好睇

係ig睇下啲日本仔點著

其實都唔明點解唔識襯仲要成跟，個trend興乜就要著乜咩
本身闊褲都蝦人著，唔夠就/唔夠型咪著其他

有冇啲ig介紹下？

是但打個牌子名都一大堆啦

笑左， 不過的確都著左一段時間有多